阿喱聲音小甜故《Hillywood阿Tim的情慾九歌》

阿喱 聲音小甜故
《Hillywood阿Tim的情慾九歌》

#NSFW
#N年冇錄過廣播劇
#曾經有一段最真摯既偷情
#唔好問我邊個係阿Tim
#自己去Hillywood搵佢啦

冇咩事我都係出返去做半個股票佬，那邊的生活沒那麼非人，但我不得不承認創作的高潮是贏錢也贏不到的，金錢只是have sex，創作才是make love。

特別鳴謝 #WY #TM

支持

大野先生

終於可以聽返大野先生把聲

真係阿喱？！
當年好鍾意聽大野禪寺

連登是咪已經過左聽過阿喱個age group?

between，啲歌幾正，個故事要經歷多啲先會會心微笑。

故事就比較中佬啲，未去到老坑，但又唔再係𡃁仔，𡃁坑故事，同啲廣告公司年中做既飛機稿咁上下性質，自己J居多，但做吓又冇壞咁囉。
叫做幫兄弟個音樂平台做啲啲content，當然做既過程中自己都想留個念啦。

好懷念當年聽你同Leo 既嘟嘟大股東

地點Hillywood就係最近班藝文L朋友最鐘意去既點，每隔一段時間就有一個咁既落腳地，由尖沙咀亞士厘道的My Coffee，到柯士甸路Phonograph，旺角FullCup，宜家又到界限街Hillywood，身邊既藝文L朋友變變都開始變晒Uncle了。

見你地成日都話懷念所以先整返個甜劇咋

新手有十皮野想入市 點睇

分享經驗，玩得好，唔係因為你勁，係因為你定！
首先我要問你想玩邊飯？衍生？正股？定殻股？
你係新手唔係全職，咁你一定係買股嚟坐，而唔係daytrade出出入入。
點先玩得定呢？
你有10皮，你就攞1皮至皮半試吓學習操作，亦都要記住，你既購買力就只係皮半，唔好玩超過，咁你就定，因為有咩事total lost你都唔入肉，咁你就會敢坐敢贏，如果你第一下就10皮ALL IN，唔駛兩星期你就返人震走。

好股日日有，建議你去下載 炒家 app，關注 kent哥 或 肥柱哥 或 馬田 或 Ming Sir，睇吓佢地有咩推介，因為佢地日日望住個市，同埋推得嗰啲都適合中線玩吓既。

先用皮半（15%），有賺當然好，如果買中嗰隻唔升，就用15%錢學吓咩叫嚴守止蝕，千祈唔好因為手頭上仲有85%錢就學人係咁溝貨。

仲之唔好ALL IN，淡定，先會有錢贏。

聽甜故學炒股